屌，無腦盲撐嘅人真喺好可怕，情願你喺港豬都唔撚好盲撐

曾經所謂同學，用下你個死人豬腦好無？今時今日咁嘅局面喺林奠 政府搞出來，警察選擇維護呢個醜惡政權，與市民為敵，請問聲佢地邊忽辛苦？口口聲聲話人喺暴徒，有邊次唔喺警察追住示威者來打？成日屌鳩大陸人水貨客阻住晒，宜家有班人肯行出來去幫你解決問題你竟然話人喺暴徒，咁你唔打開你屋企門口邀請水貨客大媽上你屋企happy gathering

仲好意思鬧人「偽香港人」，你又為呢個家做過啲乜嘢，大家上下齊心遊行抗議個陣你咪旅行打卡囉香港就喺俾你呢啲藍絲 廢老 無腦廢搞拖垮晒

醜人多百怪

所以網典當港豬、港燦為藍絲帶係無錯既！因為牠們變相反佔中